未婚夫係警察 可以點

我同我未婚夫年頭決定咗年尾結婚，點知搞到咁大單野。
我地已經唔止一次因為政見嘈交，之前721仲要話班白衣人打得好

好似出面啲警嫂咁，呢排佢地就冇時間同我做，我暗示明示都試過，唔係話攰就揸流灘，un兩野都冇就話射。

我地好似越嚟越唔夾咁，究竟可以點做？

分

俾綠帽佢戴

結乜鬼吖，算了吧。
結咗咪日日嗌交

搵第二個
黑警作孽
禍必及妻兒

你係咪想做下一個警嫂

講漏咗，最大獲係大家已經見晒家長，訂埋酒席。

但同佢一齊真係好辛苦，求安慰

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

將 良知 同 感情 放上個天平度
你接受到掩蓋良知一世去維繫呢段感情既
go ahead
我係度祝福你長命百歲 百病纏身

打白衫呢d咁泯滅人性嘅行為都唔譴責 點行落去
你依家唔肯退婚就成世

搵連登仔滿足你，中出，比便宜仔佢養

唔想禍必及妻兒就分，而且你地都唔夾，點捱打後嗰幾十年

一齊咗好耐?
但已經到呢個地步結完只會離

你結啦，唔好叫春，ok?

條路自己簡，仆街唔好喊

話你知
10個差佬，10個去滾
都唔知幾多個有性病

酒席不過係錢 家人最多反面 可以補鑊
同隻無人性既狗結婚就係一世
即使你日後離婚都會有黑歷史

為你自己既人生著想下

如果你認為今年呢件事永遠都唔會再發生的話,咁咪繼續一齊囉,反正過左應該就唔會再提

但如果你都覺得將來會再有呢D分歧發生而你又真係唔知點處理的話
咁襯未結婚鬆手啦,你將來只會更難挨

酒席通常佢可以折現留俾你平時去食圍餐慢慢用
就算真係要蝕都好啦,唔好俾呢樣野限制左你嘅決定
因為你唔結蝕嘅係訂,結嘅蝕嘅就係你嘅人生同將來嘅快樂

仲問？點接受到將來最親密嘅另一半是非黑白癲倒，全無良知可言？點接受？

警嫂

警察老散又好幫辦又好嫖賭飲吹是但一範
傻閪先會嫁差佬

解除婚約，完。

加唔加tg傾下

俾狗屌呀你

連登仔願意接受 約個時間interview ?

留TG

仆街死啦

遲早拎鐵通打你

屌佢老母啦呢啲畜生黎

回頭是岸

直接分, 完
無良知既人絕對要割蓆

但係分之前記得爆料比老豆搵仔

警嫂玩3 P

呢到好多人都想幫幫手

分

錢財身外物
人閪冇得醫

強烈建議你搵公子！大碌

點做？搵連登仔3p

假膠？

善用起底功能

酒席都只係一細筆錢
除番開用呢筆錢黎買起你以後30年既自由同快樂 我覺得好值

你結左就實後悔 日日就只會嘈交收場

分啦 價值觀差咁遠無好結果

冇乜點
結左婚都可以離婚
何況依家結都未結
取消所有酒席同wedding野
慳返啲錢同一個好男人結婚吧啦

照做證婚儀式，不過到時答"我唔願意",話因為佢係黑警，所以唔嫁

嫁俾佢啦。

咩叫做 呢排佢地無時間同我做

酒席呢d都係錢財野，賺得返
但個老公就對一世，你頂唔頂得順
同埋第時生小朋友佢一定會俾同輩杯葛

可以say goodbye

一係綠帽 一係散

綠帽

訂左酒席都可以退
蝕少少錢好過衰一世

錢係身外物
身邊人係一世 自己接唔接受到個咁無良既
721 被打既有大肚婆

搵個第2個同一結 完

等佢ot果陣 可以約啲巴打絲打玩3p

政見不同,你結左都會離
未結就分啦

分，價值觀唔岩，你日後有排嘈

不了，心地差

同其他人玩3p舒緩下

你都係想我地叫你分啫

價值觀唔同 frd都冇得做 更何況夫妻

人獸交 不了

準警嫂

唔結婚，我娶你

放低個tg大把你安慰你

套啲料幫手足
背住佢搵人安慰下你
分開

分手

真，一個警察入職兩年以上一定叫過雞

搵連登仔出火

價值觀唔同係好難行落去嘅
除非你以後唔同佢傾呢d野

問就係分

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

3P

啱, 佢不仁 你就可以不義

畀頂(假)綠帽佢戴

分手啦冇人性dklm

出班做多幾個月埋左堆收工已經一齊去啦

我幫你啦

一齊上大灣區擁抱支那榮耀囉
嫁比黑白不分既人你仲想點？
呢到十鳩萬個人叫你分手你都唔會嫁啦
求咩安慰姐
乖乖地做母狗比狗屌囉

止蝕最重要呀絲打
你而家蝕錢蝕青春
你唔飛佢 就蝕錢蝕青春蝕未來蝕家庭蝕仔女架喇

當嫁黑社會

你講得好辛苦

你自己已經有答案了

假膠

分手 怪自己揀錯人
呢個係良知問題
黑社會恐襲都可以話好
遲d佢殺埋你都可以係啱

On99

同我做愛

離婚

結左都係離
祝你好運

Pm-Ed

俾綠帽佢戴
之後再同新仔一齊

請善用起底功能

留tg啦 好多巴打會幫手開解你

靚女可以留tg

吳應熊

叫佢一係唔做 一係就分手囉

結左仲大獲呀

趁後生 早走早著 否則你遲早同佢地一樣埋沒良知

長痛不如短痛 分開冷靜一下

唔好結啦認真

唔好因為果小小錢後悔成世
一世人流流長，實搵得番
自由可貴！

分得啦！
721打得好都on99

黑同白都分唔到既人 仲同佢過世？

你自己都有答案啦！

有冇搵婚前輔導面對問題一齊傾下？

咁辛苦一齊為咩
港女實有人要 飛啦 轉個頭就識到個好男人

出出賣佢啲同袍
深入敵陣
刺探軍情

結婚拍拖係求開心
冇謂因為呢啲枷鎖而困住自己
令自己後悔

721仲要話班白衣人打得好

結完咪仲衰

屌無起底
波台狗黎架

政見唔同屋企人都無計傾
何況未婚

無仇警心態
但今日，政見唔同=價值觀唔同
兩個價值觀唔同嘅人走埋一齊
除非你可以/甘願撳住良心

送帽，唔該

錢可以再搵 我相信你父母都想你結婚會開開心心
一結左就仲麻煩，驚你之後會抑鬱

我哋一齊住姑婆屋啦

如果係真，
襯未結，有得摱，就分手la

爆佢料!

可以同你玩吓

唔分既話 你一世後悔

先綠後分

咁要擺低個th同你傾下

錢照洗，
但自求多福

行善， 良心 ， 由天注定

分啦 大把世界

結完離
分身家

口號有教
警察ot
警嫂

波台狗黎

上一頁啦

騎牛搵馬

話721打得好
已經唔係政見問題
係價值觀問題

應該點做
你應該要諗
你對佢嘅愛係咪大到接受到佢呢種心態
而日後大家嘅分歧可能更大
如果你覺得自己可以照單全收嘅
我都祝福你嘅
如果覺得唔一定接受到喎
咁你就真係要諗清楚了

白衫黑社會都支持
絲打你仲要繼續？
依個唔係政見問題，係有冇良知

分 真心 基本價值觀唔同 好難一齊

結完離婚分身家

即刻分 唔好辛苦下半生

分

價值觀唔同
後悔一世。

你自己諗

上得連登問你都想分啦btw結婚還結婚，唔好生下一代，拖落港人質素

冇時間同你做，你暗示明示都試過，唔係話攰就揸流灘，un兩野都冇就話射。

即係你埋怨佢唔同你做呀？唔同你做就唔夾？有冇其他例子

你知唔知721事件有幾多係無辜市民？
我因為朋友身在其中俾人打先令我決心走上前線！
我本身係政治冷感
唔好再同我講警察是無辜，佢地點樣選擇性執法大家有目共睹！
真的一視同仁？ 你自己諗清楚眼前呢位值唔值得付託終身？
絲打 祝你幸福
利申：721白衣人仲未落案起訴

比禾中出減少罪惡

雨傘好似見過篇類似嘅，又係話見哂家長落哂訂

請善用起底功能

叫佢辭職囉
唔肯為你辭職就算把啦

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？
又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

其實價值觀唔同冇得傾
酒席錢都係身外之物
你嫁左分分鐘對成世
呢世人幸福同錢或者面子
我諗你識揀

分手 自由戀愛驚乜

無得唔分 襯早

正
仲要係佢面前搞野 等佢嚴重崩潰，對女人冇晒信心 搵兄弟飲酒訴苦，比佢乘虛而入灌醉爆菊花 仲要影晒相拍晒片放上網，比其他同事見到第日番工係警處更衣室換緊衫既時候幾十個大隻警犬走埋黎除佢褲輪住抽插無套中出 從此成為左警隊性奴

之前721仲要話班白衣人打得好
分，完

俾勇武派內射再生便宜仔佢養

係到問都唔洗問啦

你未婚夫係咪尖沙咀重案？

分啦，仲等咩

分 冇救了

善用起底功能
善用不推文回覆功能

你自首啦

屌你老母即block

留 tg 我幫你

可以幫手解決性需要呀

自己決定啦

萬一有細路, 妳就仆街, 遺害下一代。
為人為己, 算罷啦
祝好運

分啦

分 你值得更好

分開下睇下

婚照結，然後俾勇武中出，我唸佢應該吞鎗邊殺

宜家唔分等過年？

嫁俾一個話打大肚婆係打得好嘅人真係對得住你嘅良心?

大家仲記唔記得811班狗點打香港人?

悔婚點都好過離婚wor

講得出721打得好
即係良知都冇埋
重要對成世？ 你自己諗

唔好結
價值觀唔同 結左都係離

之前721仲要話班白衣人打得好

點解仲要同禽獸結婚?

最尾真係結既話可以留番低TG

唔好話政見 ，元朗單嘢已經唔係政見，係黑白良知既問題。

你同佢結婚之後條路好長，慢慢長路價值觀或多或少大方向都要似，唔係好難走到落去。佢認為自己出手打駡係啱嘅，佢屋企一樣照打，亦會大大力打，大大聲鬧，你唔認同佢嘅出發點，只會更加難受。

揀呢個老公係你自己選擇，條路自己揀，但當如果你想生小朋友，我希望您諗清楚，呢個男人，係咪可以做到個好老豆，俾唔俾到一個幸福家庭個小朋友，而底線係至少比到個以良知為底線既價值觀個小朋友。

又作飛機文...

階段式精神勝利

感覺結婚之後 家暴應該少不了

分 呢啲已經唔係立場唔同
而係良知

乜依家得警察先揾到錢？
冇良知嘅一齊都嘥氣

閹左佢

仲有十分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

出得哩啲post 你自己都知咩事啦
唔好浪費時間啦

不了

未結就諗清楚先啦

想成世人獸交同冇晒朋友咪跟佢囉
做狗脾氣同人品都唔會好，群埋班咁既同事

如果唔分手，等住老公ot，你3p啦。

分手， 如果唔係到時結婚仲大鑊

分手，或者低一世頭
自己揀

你值得擁有更好的另一半，勉強無幸福

你真係接受到另一半不分是非黑白？一世㗎

好主意

你想將來嘅小朋友學佢咁？

呢D嘢越早分越好

過百萬人出嚟行，唔會停；將會兩個社會，而一面較另一面開明和彈性。
你要接受這個現實，再決定下一步行動。

照結婚 做警嫂 黑警日日出去打人嘅時候
你就喺屋企同冷氣房阿sir玩3P
諗起生活多姿多彩～真係爽yy

聽到呢句已經可以即刻分手

分啦，你唔通想好似嗰啲警嫂咁？

分手啦

最怕嫁錯郎....
搞好哂所有野就逼住結好
定自己日後幾十年辛苦好

點解會咁多真心膠

仲結乜鬼，貪離婚再婚好興香？

你未婚夫OT
你搵3P

大家連登仔女都會祝福所有黑警仔女
照結啦 驚咩
有宿舍 又高人工。咪走寶
仲有哥哥姐姐既祝福

一定會好幸福

唔關政見事
係價值觀唔撚一樣
你同佢嘅身份懸殊

721打得好？真心？人都唔係對一世？恭喜你

訂哂野就唔好諗呢個問題喇，結婚啦，恭喜哂

結完買埋聯名樓，成頂綠帽照頭笠再分佢一半身價裸照派街坊係基本啦！

分
手

結婚之前發現價值觀唔一樣咪算好彩，襯而家仲有得stop拿拿臨㩒停佢啦

結婚當日係全家面前比帽佢帶

分啦 結左後悔一世

離婚啦屌

政見唔同你仲可以忍受畀佢屌?

手板仔回覆

政見唔同，之後唔可能相處到

比綠帽佢戴 然後等佢幫你養便宜仔

警察OT

依家仲可以選擇

梗係要結婚啦
咁多ot 錢
過幾年離婚可以分身家
仲個個月要出糧俾你使

分
一係你唱聖詩淨化佢

我同你想法一樣，錢可以再儲過，但你向前行多步你反轉頭就浪費左時間

搞到佢娶個n手貨

分!

起底
Blocked
咁撚多人假膠

最好拖住條新仔當面分手
雙重打擊

警察唔係問題
無良知果下衰
竟然讚白衣人打得好
佢而家會唔會用甲由形容示威者??!!

BTW,你仲比狗屌,開始憎埋你樓主

唔好結啦，你自己都好危險

唔好搞佢後面

一路講黎，香港黎緊都會一直抗爭
香港抗爭幾耐，你同你老公就抗爭幾耐

等佢開ot

照結
結完再離分佢身家

Show Blocked User - 邦利拿男朋友

諗下你第時d仔女 想佢地做個點既人

你結婚果陣會唔會介紹你老公係警賊？

不過建議你唔好 而家警賊個名同過街老鼠一樣

十八區輪住屌班警賊

仲有點都好

黑警死全家

希望佢唔係黑警

分黑警 不了

你想以後都過呢種生活就繼續去馬結婚啦

分手要狠

好假，不過pm me

巴打

比綠帽佢戴完 笑佢無L用 再分手
(好似衰左啲？

結左仲痛苦，及早分手。

絲打 有啲野真係冇得呃
一日未簽紙 一日都可以離開
日日家嘈屋閉 點會開心
第日有小朋友 唔通一三五贊警 二四六黑警 星期日family day?
理念唔夾 點教小朋友過人世？

全部都要陪大狗去滾，點會無病，你自己都去check真啲

無良知既人，點解要結？
一諗到要同呢種人過世就覺得好可怕
仲要同佢孕育下一代就更慘

巴打真係好大壓力

咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

我地依度咩人都有，想點玩都得

畀帽佢

依家分最多蝕錢蝕面子
結咗先分，係蝕青春同人生
離婚係要兩年時間，你將來結婚證書會有一個污點跟一世

派帽俾佢

分

or起埋佢底先分

or忍辱負重再潛伏佢身邊一排 起埋佢手足底先分

俾我屌
最多益下你4P喇

一係你就分手屌你

做人做狗自己選擇

比曬佢d資料比老豆搵仔先，我諗果隻黑警應該好需要借錢 叫外賣同屙夜尿

您唔想您個下一代受害

就分

我黎安慰你

俾連登仔屌，一人一Q

下半生俾狗屌 唔係阿

關於班狗嘅感情問題一律建議 分手 離婚

轉工 有廉署 懲教署

結婚wo.

緊係自己行先

做警察唔代表立場要係藍，佢連721單野都支持的話，係無良知無人性。

你願意不顧一切，日日洗佢腦等佢變黃>結婚

如非者>分手

佢地冇時間同你做？

分啦，政見唔啱真係嘈成世。
將來個仔生出嚟，你同唔同佢講64、雨革或今次運動呀？
講嘅又嘈啦

你諗下，第時生個仔出嚟，教你嗰套價值觀定教佢嗰套吖？

一日未結都有灣轉。
結咗到時離婚仲煩。

照結 但轉頭離婚 分佢一半身家 再拎埋贍養費

分 意見差咁遠
白衫單野都撐，人性都會。你想同個無人性既結婚？
仲有唔好話我岐視。十個警佬九個賭。唔賭就叫霸王雞
老差骨個次係街同我講佢都大大力屌宜家班垃圾

應該慶幸仲未結

五字真言：勉強無幸福

價值觀唔同真係好難行落去
加油

做有良知嘅人定係寧願患上瘋狗症

仲有得選擇

記住患上瘋狗症時間長左就死硬

大家都明 呢個時世無人會話你。但你酒席有無得退錢？講真就算無都唔係為結而結

佢唔辭職 而你都仲同佢嘅話
咁你同做幫兇冇分別

係呀
每次覺得自己已經付出左好多 或者已經去到一個好難返轉頭既地步 係好難返轉頭 但唔係冇可能
呢啲時候只有一樣野最緊要
止蝕呀

聽着這種口脗 如何扮附和同意
就算極愛 不可強忍 到底
明明知 斗膽脫口 反駁你 逐句都統計
猶如將 夭心夭肺 的芥蒂 培植於心底
今次讓你 又有幾樣後遺
曾試着了解 十年全白費

佢連人性都冇，會對你好?

結婚就應該一世人一次ge

同所有問應唔應該結婚的人一樣
唸清楚你係咪想對住呢個人過世先
同相處性格一樣如果政見係阻到你地生活的話

夾梗黎你來黎緊幾十年會好辛苦

講得出白衣人打得好呢句說話我諗都證明到佢價值觀同人品係好有問題
結左婚之後都會嘈
結來做咩
搵個人品好架啦

黑警？ 不了

分啦屌 好仔唔當差 當差正仆街
唔通你想嫁畀一個打鳩市民 為份糧而埋沒良心嘅仆街？

趁佢沖涼偷佢手機資料 爆警隊大鑊 再同第二條仔搞大個肚 比個仔佢養 養到十八歲再同佢講 個仔唔撚係你嫁 understand?!

真，香港大把好男人
好仔唔當差啊

好多連登仔can help u##

警媛

人獸交犯法架

未結婚都唔夾，結黎做咩

波台假膠 勿認真

支持你比帽佢戴

將佢身家轉移俾自己, 再整頂綠帽佢戴, 然後先飛佢

視乎你覺得佢做緊嘅嘢啱唔啱
如果你覺得唔啱 就分啦
咁樣婚後既日子你都唔會覺得開心
最後都係離婚收場

預期用下半生去鄙視佢既為人 佢既職業 佢既價值觀
咁不如試下搵第個人三觀係夾既

做警嫂就躝，一係就分，一係就比帽佢

結左婚實比佢打

好多警嫂比警賊打

打完你就會話做野壓力大

不斷重複 不斷被打

呢個係真 比唔到fc你

警賊大部份有暴力傾向

路係自己揀

分啦，同佢結婚衰成世呀陰公

趁佢ot, 出去3p

警狗OT

下一句係咩

分啦
價值觀都唔同點一齊落去

價值觀唔同有可能唔分咩？

都好啲,
重未結

佢地

分手啦，以後日日嘈交，你想要咁嘅家咩

我真係恭喜你 恭喜你未嫁

分啦屌

警察係我聽最多返屋企會打老婆既職業
唔一定係佢人有問題
係個職業令佢會抽離唔到

警嫂要人？
我可以

分
否則你與子女一世抬唔起頭做人
去到邊只要被人知你有個黑警老公或老逗
都會俾人睇唔起

公公啊磨

你上嚟都係求安慰姐 呢到講嘢不嬲難聽 都係嗰句就自己揀嘅

派綠帽

波台假膠 引咁多真心

警察OT 警嫂3P

正面意見: 繼續挫爆佢，虛耗佢體力，再灌輸內部抗爭意識比佢

負面意見: 繼續挫爆佢，虛耗佢體力，再灌輸內部抗爭意識比佢，靜雞雞同連登勇武巴打們共勉之

係醒既一開始就唔會揀佢

創造力和幻想,會嚇你弓跳

一跳

比帽佢帶

爆晒佢d嘢上老豆搵仔

感情同股票一樣

要識止蝕

又有警嫂可以比巴打們屌啦

巴打咁好文筆有無興趣寫BL

好多人可以代替嘅你未婚夫嘅角色嘅

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

之前721仲要話班白衣人打得好
呢d人仲有良知？
第日唔like你打你都得

支持721的不是好人

好好地做乜同狗結婚

其實你上得連登都知咩答案架啦

違背靈魂，更對唔住父母

等連登仔幫幫你

0/10

結婚都要搵一個同你志同道合嘅人
既然同你政見不同
好難再一齊落去
絲打你都心裏有數啦

如果佢話打暴徒打得好 佢都只係蠢
但如果話白衫無差別打人打得好 佢就係無良知
你唔分第日比人家暴果個就係你
分手啦止蝕離場呀
或者叫佢唔好做狗 不過應該好難

臨危立馬，未為晚矣。

同立場唔同行動方式都可以分手 你諗你啦絲打

你都係想我講話支持你去外遇啫

記住呀 出軌果個都可以分身家㗎

唔洗諗咁多，其實你內心一早有正確答案

聽日上總部42樓搵我

婚左婚都可以離婚

分拉，而家已經係咁，點一齊落去

一句，想唔想生仔無屎忽？

post 佢資料

佢係警察唔係問題，但佢講既野絕對冇人性，趁早離開吧

做老姑婆都唔好結

謝絕黑警男友/老公 黑警食自己喇

你都痴撚線，你都識講辛苦

你父母:應該想你幸福
佢父母:分咗之後關你撚事咩
你接受到另一半用隻手射盲完人、除人條裙之後返嚟拖你隻手，你咪結囉

屌你雨革之後仲要同啲狗結婚
跟本就犯賤

總好過結完又離
分手啦

分手啦，係有無良知問題，同個無良知既人過人世你真係接受到？你仲有得揀

攞完禮金悔婚

唔同政見，遲早離婚

好多黑警有暴力傾向，自己小心

唔好一錯再錯啦，有得止蝕好快手

有畫面 安已不

佢唔走，你走

即分

跟良知做 唔會後悔嫁

準備3p吧

結完即分，分佢一半身家兼要贍養費

你猶豫得，其實你已經想分

如果你而家都咁辛苦，到時你地結左婚仲難分開，果時先慘呀

第日行出黎，同啲人講你老公當差，人地點諗？個仔係學校識唔到fd都點算？不過依啲都係外人諗法，小事。

最重要係當有休班警強姦，開槍打死示威學生，同黑社會合作依種新聞出黎，你警察老公大叫一聲好野個時，你自己點諗？

唔怕同你講，差佬就最鍾意黃賭毒，因為易接觸，易到手，小心有性病或者大耳窿上門

黃藍是政見
黑白是對錯

佢連咩係岩同錯都分唔到 望住人地俾狗射爆隻眼佢一定大大聲拍手叫好添架啦

你對得住天地良心 做一世幫兇 你咪同佢結囉 第時生仔無屎忽唔好喊

善有善報，惡有惡報，若然未報，時辰未到。

果斷分手！

下個問你上次做咩分手 你一句「黑警不了」
一定大把人要你呀絲打

起底 上一頁

你值得更好的 既然政見不同 道不同不相為謀

屌你老母
呢個時候開埋D膠POST
用下你個屎腦啦

請善用起底功能
負評 上一頁

我父母喺我出世前已經價值觀不同
唔好再累人累己
收手啦

結左先分！
分佢身家！

你個名

你都係嫁狗隨狗算啦，咁簡單嘅問題自己都唔識答

仲問 ？ 深信絲打問得心中已經有答案啦

解除婚約

分就一時 唔分就一世 可以話白衫打得好 人格已經好有問題

3p

721仲要話班白衣人打得好

單啤單呢句就應該再好好考慮啦

同我格劍

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

我真心同你講，香港咁嘅政權底下，咁樣嘅矛盾係唔會停，幾年一細次，10年一大次咁，你要諗諗你嘅婚姻係咪可以經歷幾年一次嘅衝擊。

另一方面，佢寧願從佢同事嘅角度去睇野都唔嘗試從你嘅角度睇野，咁又代表乜。反之亦然，你放唔低你嘅睇法，去認同佢，咁又代表乜。

如果你foresee唔到有日你地是但一個會為左個家庭compromise，咁離婚係難免。就好似基督徒同拜神嘅成家，either幾經辛苦終於成功帶對方入教，or崎嶇路嘅盡頭離婚收場。

當然，聽返黎就基督徒帶拜神嘅改信基督嘅成數係高d，因為佢套理念convincing d。所以我覺得你令佢realize佢嗰套係錯嘅機會高過佢令你認為你自己係錯嘅機率。但either way路都唔係容易行，尤其係together之後你有可能認識佢嘅同事朋友，佢又會認識你同事朋友

就睇你兩個感情係咪咁深厚，深到可以排除呢d障礙嘞。

分啦 平時政見唔同都冇乜問題
但依家大事大非面前 佢居然講得出支持白衫
你就應該知道佢唔係一個良人
最基本嘅良知都冇
將來可能因為你同佢生活上意見不合，而對你出手

錢冇咗可以再搵
失去咗嘅光陰係追唔返，但真心冇必要將之後幾十年都浪費埋

思想上已經唔在同一軌道，點忍一世？

呢個係咪傻邦黎

1）派帽然後分
2）搵巴打留種等你老公養便宜仔

唔使問都知byebye得啦
唔好禍害下一代

十個有十個都暴力傾向
結完婚你係佢嘅人，到時兜野打你埋牆

分 世代之爭 認命

個post好假下。。。

冇良知既禽獸都嫁得？
咁都冇人會可憐你

嘩diu已經進化到玩gif
推

樓主都係分吧啦
要大鵰出面大把
性又唔夾愛又唔愛就算鳩數啦
唔好做錯決定後悔一世
之後搵個更好既收班姨媽姑姐既皮, 再等個人渣dump春
有人唔做做狗吖嗱

忍唔到咪唔好結囉
而家你已經忍唔住, 咁將來點算你想啲仔女日日睇你地藍黃大戰
問心, 如果真係為咗人地職業搵定一定比到穩定生活你嘅, 你就唔好講咁多政治, 學人做警嫂

俾你夾緊結到婚都唔開心啦

假膠勿回

佢地？
唔好結啦 差人成日圍埋叫雞 抽水

分手政見唔同真係好難搞
而且佢仲要黑警 你會唔會想同啲打義士嘅人晚晚一齊瞓一齊食飯比力佢去打壓香港人？？

出去食飽了(加埋非禮下啲示威者)，返嚟點會理你

價值觀咁唔同
之後既路仲行到？

咁都無200000個簽名？

分，價值觀不同，好大鑊！

係咪無人要到要同狗結婚

呢個文宣靚到！！！

幫你全家積積福

822 823 824 825

721話打得好都仲嫁佢？
遲早家暴喎

去死啦臭雞

唔好結啦

佢遲早會打你

我大灰熊可以幫手既 睇我名都知咩料

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

斬纜

切

做人定做狗自己揀

Good luck

結完再離婚分身家

猶疑即係你已經唔想，只不過係驚 喺呢個時候面對改變。

離婚啦 警犬已經痴左線
結左婚 睇怕 侑啲就家暴妳

好仔唔當差

你條仔肯定有上網搵過sp

結乜鬼野
1.黑警9成都有包二奶 你忍到你咪照結
2.已經唔係政治立場問題 係人性同良知
你想同個冇人性冇良知嘅人一齊

而家出賣香港人 遲下就批鬥埋你 呢一刻仲未辭職既都係無良心既賊

講到咁你自己都有答案啦

飛起啦

都比狗屌左咁耐啦，屌埋落去啦

屌你老母 話白衫打人打得好 已經唔撚洗結啦
果然犬都係冇良知

睇完白衣人唔使睇落去
你結婚係會同畜生結婚？

錢可以再搵 結唔成最多解釋
已經浪費咗嘅時間落個思想同你有差距嘅人到
你仲要繼續再嘥落去？
再加上佢連元朗白衣人都支持
難保暴力傾向嘅佢有朝一日劈你

政見 價值觀唔同
分係遲早事

分手啦，勉強無幸福

你想個冇良知既人點樣教你個仔？

唔夾就飛啦
唔洗派帽
愛鍚自己身體

Sp?

價值觀太唔同 好難行落去
重點係佢無良知 結婚? 不了

仲洗問，你on9?
你知答案架

樓主快啲搵我做SP
我目標係屌警嫂
BTW佢哋樓主好多個警察做未婚夫？警畜興幾個男一女？

屌散啦 比啲良心

樓主需要SP嗎？

你良心過得去咪結囉

但決家前諗下走了的6個人 同埋其他受傷/被捕手足

政見唔同已經好難走落去 如果你認同721係良知黑白問題 咁你要記住 你一個決定係會令到你同呢個價值觀過世

止蝕

叫你未婚夫做spy

請善用起底功能
佢只不過係想分化
想其他post 沉

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

唔知你幾大，假設你而家30歲
分分鐘仲有60年命，而家淨係過咗1/3
你要諗一諗以後嘅日子係咪甘心同呢個人一齊
佢講得出抵打，良知方面同你有好大落差
老實講而家勉強結，離婚嘅機會都唔細

正確 攞返一半訂當買個教訓

認真
分手啦
連做人基本價值觀都唔同
以後下半生人點行落去

認真model
你而家都咁既心態，他朝一日必會後悔
藍黃是政見，黑白是良知
同一個冇良知既人一齊我唔會覺得你會幸福

價值觀相差太遠，仲要咁低質做警犬好打極有限

唔係唔分呀？

唔好做黑警慰安婦la

好靚

分
今日唔分你地第時都會因為政見問題而有拗撬

我係一個離左婚既中坑，想話你知，搵個人格高尚既另一半係極重要既事。婚姻係一世，一世係好長好長。

今次事件可以睇清楚好多人嘅真面目，係件好事。

嚴正警告
你未婚夫係恐怖主義支持者
你點同親朋戚友、你個小朋友交代？
「我老公支持謀殺所有示威者㗎！但係佢好勇敢好威，又賺8皮一個月！」
你講唔講得出口？

對佢好D, 幫我地做間諜打聽消息, 幫手其他人起底

做卧底backup晒佢d msg~

你而家唔分
結左佢都實出去偷食
同差佬結婚即係糟質自己

可以安慰到你,黎搵我啦

臨結一刻分先分

唔好狗up

未結婚就搞到咁,怕你唔夠一年就離婚,襯後生搵過第2個仲好

分啦，喺大是大非嘅事上面冇共識，仲有咩會有共識？到頭來都係離婚收場。

散囉，唔散？全家跟佢一齊落地獄囉，見親戚朋友唔敢同人講老公做黑社會囉，叫外賣都驚餐死囉，做人做到過街老鼠咁，真係慘

This

善用起底

錢定自己一世，你自己揀

成世流流長 你真係ok？

抵死

比狗屌

你唔洗驚，你悔婚係合情合理合法，係而家呢個社會風氣，收到你喜帖嘅朋友，應該最少有一半一早已經猶豫梗你係咪真係仲會年尾如期去結婚。

雖然傳統上係「寧教人打仔，莫教人分妻」

但同黑警分係絕對明智，而且保障你將來小朋友嘅成長

簽左紙先，一個月之後分身家

你咪撚放生倘死差佬出黎添呀
過你幸福督察夫人生活好喇
一年去兩次旅行唔好咩
睇死示威者過多一個月就收皮
到時你就後悔

ps 警察一定有叫雞癖好
鬼叫你班女專J紀錄部隊又貪人高薪咩

連登大把巴打啱你

快啲check下有冇性病最實際

分，前線好多好仔。

你同比狗屌有咩分別？
仲有嫌隻狗屌你屌得唔夠

仲比佢屌你都真傻西

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

呢排佢地就冇時間同我做

10/10比你呢個細節

宜家個時勢，到時d親戚都未必去飲啦

到時佢打完你再成班兄弟都叫好架啦，不過你咁撚醒識搵狗做男朋友，買定幾支ky準備做飛機杯同生仔機器啦

唔係政見嘅差別，而係良知嘅問題

咩職業都會啦

算啦好嗎？我朋友未婚夫考到督察都唔做，但你仲同隻狗結婚？
我怕你斷六親炸

勇敢d，分啦，日後有排受呀

同佢結婚，學日本妹，抽盡佢人工
每日只比70蚊佢用，防止佢叫雞玩女人
趁佢ot，拎啲家用搵幾件洋腸book平房玩

小心打完市民，收工打埋你

而家唔分 注定痛苦一生 你諗你

一世對住件咁o既嘢wor
絲打慎重考慮

唉。無野 幫到你。祝福你

其實你都好懷疑先上黎講......
價值觀差咁遠，要對一世，好好考慮

分手啦同黑警，你同左佢一齊點面對班朋友

Gay加黑警新組合

分
唔好同冇良知既人一齊

原來有人鐘意比狗屌

10P

準黑警嫂 惡果將到

分啦
一世喎
生埋仔的話，有個冇良知既老豆，點教！？

分手la 屌

起底

結完要離婚仲煩

攞曬佢啲錢走

吹水啦！樓主
你話未婚夫係689 都得啦

起碼都延期啦 酒席通常有得改

我願意為啊蛇分擔

近排OT 賺多咁多，仲唔岀去爽下咩
返到家都係有心無力，體諒下

分手啦
你鍾意比狗屌？

''佢地''無時間同你做?

下，之後可以因爲其他又無人性既說話分，長痛不如短痛

離開香港

轉工

結咪棧分

唔好因為一時面子，一時金錢放棄成個人生
依家只係兩個月已經嘈到咁唔開心
仲諗有可能性過人世？
結左再分仲難啦
理性啲諗下 除左分冇乜出路
價值觀完全唔同

簽紙前，派綠帽，離開佢，完。

分啦
分分鐘呢家玩緊大波狗個波啊

退婚
及時止損

結婚啦 唔好放出黎thx

識過人訂埋婚都照散
唔夾就係唔夾
勉強唔會有幸福

小櫻命令你立即解除婚約

唔結都罷
未結婚就嘈到咁 你覺得結咗會好下場咩

叫佢唔好做，resignation

結婚為左咩？

wow

比佢養便宜仔啦都係政府錢姐

假膠po

分 日日家嘈屋閉好咩

唔好討論政治議題

分得 唔係政見唔同嘅問題係人性問題，佢覺得721咁打無錯係打好，到時你地生左仔個仔唔聽佢話係咪又要打到爆曬血？

唔好結
真人真事
有女仔fd結婚一年
老公係藍屍扮中立
唔比老婆去遊行集會
而家諗住搞離婚

生仔會無屎忽嫁 諗清楚呀
派帽即飛啦
有需要可以搵我 幫屋企隻狗搵狗乸

仲同佢結？佢第日一定日日打老婆，分手啦！

其實你問得呢個問題，自己已經有答案。源頭問題係核心價值衝突。另一方面睇，你及時發現未必壞事。

遲d你唔順佢意連你都打埋一份
分啦

出去玩陣先

求其打個假膠post
就釣到咁多精蟲上腦連登仔出嚟
雖然好想係真
但請善用起底功能

趁未結婚 回頭是岸呀
至少我接受唔到另一半係冇良知嘅人
政見唔同好難溝通到 何況仲要日對夜對

悔婚啦仲問

你想第日俾人家暴咪繼續一齊囉

分
同我一齊

冇良知冇道德既人

結完派帽再分身家

一個問題：

你想唔想仔女成世俾人歧視？

下次到佢打人果時你仲可以同佢講"你做得無錯"
你要記住,你接受左佢,你都係幫兇

斬佢

仲問? 一定係分手, 做差佬會比人洗腦, 妳而家唔分, 將來都會分, 除非妳接受自己都比人洗腦. 唔分黑白, 早分早著.

爆料後走人

都好撚識作故仔。有冇 委任證睇下

今日幾辛苦將來會辛苦10倍

你如婚都唔會有人黎飲 黎都係封101帛金

綠帽啦唔洗諗

意見不合仲一齊係咪on9

好多人結左婚都離婚收場，睇警嫂姐姐想唔想做其中一個

我覺得政見不同某程度上反映價值觀唔同；當然警嫂姐姐可以死忍硬忍，但終歸有爆發既一日
一世人流流長，最緊要活得開心

我哋呢班鍵盤戰士點講都好，最終都係你同差人叔叔過人世

我深信警嫂姐姐心𥚃面已經有答案我只可以話：
相信你自己的決定！

搵日鋪排下未婚夫目前犯
呢到好多人肯做演員

政見唔同冇可能快樂
第時你未來老公會因為同你政見不同而唔想對住你
出向叫雞搵二奶
到時你仆街唔好喊

其他事都話可以接受
話白衣人打得好係咪on9
都唔係淨係政見問題 係冇良心

算啦 吾好勉強自己 勉強冇幸福

知唔知咩叫止蝕！！

價值觀都唔同，點一齊?

難分真與假

分
早分早着 下一個會更好

咁都要問，傻撚左？

gold dig佢啦

有人唔做
去俾狗屌？

3p唔預佢

結完最後離婚，少好多市場。
你又要諗喎佢赽呢行成日北上玩，就算比你忍到，一個唔好彩中性病，就真係GG。
你諗你了

禍必及妻兒

一撚定唔係狗up
之前有隻狗fd,喺中學嘅時候都係聽聽話話，乖乖仔嚟
一做左狗，就叫雞，班老屎忽帶隊嘅

祝你好運。 叫雞唔緊要。最緊要識返屋企

中出即飛

請善用起底功能
負皮, BLOCKED, 不推文

妳好彩而家有件事睇清楚佢本性

唔覺得幸福就千祈唔好結。妳既婚姻唔係向親戚/酒席/朋友/錢交待㗎。

含佢碌9
跟住千其唔好咬斷佢

同親警察一齊全部都有家庭問題

你自己想清楚

分手
良知都無

買頂帽比佢？

安慰？留tg一定成千上萬巴打係你門口排隊安慰你

樓主止蝕好過啦
搵一個值得你愛嘅男人好過

照結，記得通水保護大家

派膠都咁多人覆
笑撚死

令教人打仔

但你地根本未結婚
我自己咁睇
難得可以結婚前認清佢

你要為一點面子怕麻煩而繼續結婚而一世同個價值觀唔啱永遠理解唔到你嘅人一齊？

未結都咁 結左有排你受
趁早走好過到時離婚

分手
就算本性警良
入到去同流合污
到時變殺人魔
日日發惡夢

人既基本價值觀如果有問題既 真心唔建議你繼續行落去 為結婚而結婚 第日仲辛苦

一個冇左良知既男人 你確定要嫁俾佢？

絲，你係仲有選擇架

比我屌

坐低認真同佢傾一次
政見可以唔一樣
但正確嘅價值觀，良知呢啲唔可以冇

（假設你哋唔會分開）
佢係陪你行一世嘅人，係你最親密嗰個
真係諗清諗楚先好

真係接受唔到嘅話，咁就長痛不如短痛

離婚 大把文武雙全又30cm既手足準備un你 留低tg就得

分手囉

他朝一日家暴都唔出奇
班狗著住制服係醫院私刑都敢做
正何況自己屋企？

分，此post已完

絲打
連登大把正氣仔囡等緊你
點解要同一個會係狗屋office扑野
會係屋企會家暴
會係休班時出街非禮影裙底既人一齊呢?

唔開心就唔好一齊

起左樓豬底 似係假膠

分手，第日好辛苦

對唔住我借咗我細佬個ac嚟用，所以有所誤會

尋晚tko單野我又同佢嘈一獲甘，佢實在太涼薄我真係接受唔到，我諗咗成晚之後，已經喺今朝同佢講分手，同屋企人講唔結婚再block撚埋佢

屋企人出奇地冇話我，仲安慰我好仔唔當差之類的，好感動

亦都好多謝大家支持

做警嫂分分鐘仲爽過港女 生活多姿多彩 又有錢收 何樂而不為呢？但做港女下下上前線都俾班黑警打到成隻狗咁 仲要洗曬荷包d錢買gear 生活都冇得享受

睇樓主為乜啦 如果可以埋沒良知 只為過小倆口生活 以後唔同佢講政治 你就嫁俾佢啦(不過盡量咪生小朋友) 否則都係早走早著 人違背良心去做相反既野 遲早會精神分裂 呢個係認真

咁hea既 雖然真係懷疑假膠 如果係真就恭喜曬 你終於解脫

分手啦 係咪想做狗乸？
比狗日屌夜屌

人格根本有問題而家發現仲黎得切斬欖

結婚一樣可以玩 3 P

分啦 有條刺可以繼續行落去咩?

送頂帽比佢然後分手

立即分手

分啦 到時有bb教壞埋下代 冇良心嘅人 要黎做乜

辛苦就咪鬼結！有排你受呀,帽佢都廢事！ 一陣比位男家入，直接話唔結！

結婚係一世㗎 日嘈夜嘈對你小朋友真係好咩

你甘心肯同個黑白癲倒既人過下半世？
你諗下到時個仔女有日問番你721，811，今朝阿伯單野，阿爸係咪都係咁對人，會唔會咁對我地？
你會點答？

一係轉工
一係分手

問埋佢點睇林卓廷條片 你就有答案

因為見過家長訂左酒席就覺得唔分得嘅
你上來問把閪咩垃圾

早d割，冇咁痛

合理推測

呢到一人一百蚊我諗都夠比返酒席錢你

兩個男人係香港結唔到婚

比呢個POST佢睇, 睇佢係體晾你定係屌鳩你

3P完先，再分

有良知就分。講完

剪左佢為民除害

叫佢轉工

係咪想將來你既小朋友有個冇良知嘅父親？

未結婚就速割啦

分手啦問

你的子女會因他們的父親而感到羞恥

我送頂綠帽佢戴

拎走佢所有財產先再分

除左分手保平安
可以點?

搵連登仔解悶

pm

分啦。 對成世點忍

要唔要幫手

你都係想我咗姐

剪7佢煲湯 畀狗飲

做人做狗自己揀

問佢係咪真係咁鍾意呢份工作
試下商量轉過份其他工得唔得
而家做狗真係同老黑相差無幾
問你老公係咪真係想為你哋好

3P先啦

結婚跟個人係一世, 酒席錢個D可以再搵過

諗起都淫亂

同隻無人性既畜生一齊真係好慘 家暴就梗

照分 你估離婚律師唔駛錢？

"721仲要話班白衣人打得好"
冷血 仲嫁?

我un 三下先射
pm 我

做人定做狗 自己決定

派帽啦

分喇 仲問

先唔好講會唔會離婚先，你接受到一個無良知既人晚晚訓你旁邊咩？ 分啦！！

樓主晚晚比狗屌

遲下點教小朋友是非黑白 價值觀。自己諗

分手喇， 點同d垃圾過下半世 ?!?

比狗屌仲周圍同人講 真係笑撚左

諗下下一條仔知你比狗屌過會點

撐白衣即係黑警，早走早着

婚照結，食佢嘅住佢嘅再搵個啱傾嘅

連登仔創作力一流

竟然用分身account扮警嫂撩屌

分手
個人都唔正直
要黎做咩

佢第時一定叫雞唔比錢
分分鐘仲會打你

搵連登仔送綠帽俾你男朋友

結完分身家

未結就著草走老啦

自己野 人地無資格批評
睇你自己想點

打得好？我屌你老母
你做警嫂俾人屌 我實話屌得好！

我送頂帽比佢

分手。連燈仔大把人埋單

分啦, 你上得黎問即係過唔到自己良心

錢財身外物, 連登都好多高質巴打等緊你

為自己分啦，唔好聽佢地講俾綠帽佢帶，唔值得呀。

結左包你想離婚

到時等緊離婚日日比佢蘇擾
你重頭痕

你出去見朋友 人地問你老公做咩
你話做警察 人地一定應你： 即係做狗啦
你無面見人 人地都唔想約你
人地小朋友都唔同你仔女玩

到時出去見佢朋友 佢d朋友就個個 嫖賭飲蕩吹 推埋你出去比白衫屌
佢就自己叫雞 野埋唔知咩性病比你
打仔 打老婆 例行公事
到時女權都幫你唔到 因為警察大晒

我唔想見到家庭慘劇 一定要分 著草

都唔知你男友掃左幾次黃d 同事個個食免費雞， 你男友如果唔合群就升唔到， 自己諗

除左政見你地其他野夾唔夾先？

求屌醒？

警嫂二字等同狗畜，喜歡咪長揸唔好放

我可以幫佢帶頂帽

遲下老豆搵仔就會有你

如果唔想將來禍及自己同仔女
最好都係同佢分手啦
你諗諗，如果佢有份打人開槍射催淚彈
你可以面對滿手鮮血嘅人瞓你隔離嗎？
仲有，佢滿手鮮血而且冥頑不靈
佢今日做嘅孽，假如你係佢老婆你都會有份承受
將來生個小朋友因為佢做嘅孽報響佢地身上
你點面對你嘅仔女，你無辦法向你嘅仔女贖罪

最後一點
同你男友分手，希望佢痛過之後會醒覺知錯
但如果佢依然係冥頑不靈
起碼你知道你亦俾過一個契機佢改
佢唔改，就只係證明你只不過同一隻惡魔一齊
更加唔值得留戀，搵過第二個啦

錢同面係咪咁緊要？
將緊嘅係你將來嘅幸福同一世嘅路
唔好諗住而家忍一忍以後會更好
我未見過一對結婚前好似呢咁嘅夫妻有好結果
係 一 對 都 冇！

呢樣真
之前識兩個差佬 都背住條女食女 拍左十幾年都係咁

三觀不合，分只是遲早

今次逃犯條案,下次仲有大把野出黎遊行

一樣野唔岩好難一世

屌，垃圾問題，訂晒野見晒家長咁又點？好撚早咋喎，無得退既話，啲錢咪有佢囉，可以換黎你既美好將來，都值，反正個婚禮應該得藍絲會去，你仲有咩原因係覺得個婚禮值得搞？你話仔女都生埋就真係遲左姐，唔該抱住良知開post啦，唔好拎訂晒野見晒家長黎做藉口，真心唔喜歡，你一早有power分手，就唔洗係度但係但係但係....... 但你老母咩，仲中意佢姐係因良知係放第二囉。解答完畢。

冇良知的人
你仲想同佢結婚？！
那日佢好似黑社會白衣人咁打你
你唔好喊呀
你自己攞黎

咬斷佢條撚先

分手, 蝕少少錢, 好過蝕哂你成世時間

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

推到樓主俾綠帽佢戴

點解要比狗屌

無問題 臨到你同佢結婚前 恨恨地識第二個男朋友 恨恨地俾綠帽佢戴

你值得更好
唔好心軟
同一個冇良知嘅人一齊冇將來

支持你 大家價值觀唔同 再夾硬一齊只會令自己辛苦

同我做

充滿愛嘅連登仔排定隊安慰你

但唔知點解好多女嫁差佬

唔想仔囡一世比人排斥、自己做過街老鼠
唔好嫁警犬

一係叫佢辭職
一係就分手

都講得辛苦仲打算結完先算？

樓主值得更好

一個星期內拎埋佢身家分手

唔結 即分手 完

想唔想第時生仔俾人叫狗仔？

驚咪唔好結婚

有冇興趣3p

玩3p報復

就算唔係因為政見，一齊唔開心都應該要分啦

咁你就一世比狗屌

c打都幾中意睇波

班狗都係出面 仲點有力同你玩

呢d時候留Tg都唔割

你老公都強姦女義士 你唔係搵返勇武巴玩呀？

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

自己用腦唸啦，仲問

放佢所有個人資料出嚟 無人會怪你

一世架，唔好同警賊一齊，佢只會愈變愈恐怖

俾狗屌

分啦，佢唔同你做咪搵其他人囉！我都可以幫！

今晚出黎，同你閂埋房門慢慢傾

到底幾撚無腦先仲問呢條問題

現家分仲未洗死全家落地獄住
結左就祝你生仔冇屎忽
落十八層地獄永不超生

留TG，等各巴打送綠帽比你條仔

千奇唔好再俾佢扑

分

或者 警察要OT 警嫂搵3P

條路自己揀仆街唔好喊
禍必及妻兒

自己諗清楚
生仔搵命搏
唔知你老公有無打人
真係小心報返落自己度
唔係嚇你
如果認定左係另一半，就盡力勸佢改

一係做警嫂 一係做人
你自己揀

分手啦，未來都無好日子過

邪牌愛差人

唔想取消的話 結完再離囉

為酒席為面子犧牲一世

坦白講
有喲人可以就算政見唔同，都可以共渡餘生
沈旭暉老豆老母咪咁樣，一個左婆，一個民主派。
共識就係唔講politics，muddle through
真係好視乎你覺得政見差異有幾重要。
有喲人得，有喲人唔得。
一係你convert佢，一係佢convert你，一係muddle through，no politics talk.
問下你自己得唔得。

係咪想生埋仔女先後悔？

同一個唔岩嘅人結婚係玩鳩自己，再婚又會俾人講閒話
分手先會虧損得最少，就當佢唔係差佬，價值觀唔同點行落去？點對一世？
因為俾曬錢所以繼續去，你只會失去更多

價值觀唔同 結左都係分咁不如唔好結

出委任證 叫雞唔洗錢
警隊福利黎嫁wo

認同

養寵物係一生一世

Pm

你記住 你同佢既下一代要還架

人獸交感覺如何?
仲出post問問問, auntie個閪爛未?

做警嫂，一世抬起頭做人

未結都咁
結左會點

別再做情人 做隻貓做隻狗不做情人

家暴指日可待

宜家唔分以後有排受

有無興趣出黎飲杯傾下計 真心

宜家退都係傷心一兩年

禍必及妻兒呀
自己諗啦

分啦.訂左見左家長一定唔夠你既未來重要

忍受到一個無同理心既人？
如果得 你都係一個同佢一樣既人

訂左酒席都可以分

呀囡 勉強無幸福
結左婚 萬一有小朋友就gg

屌你仲開膠post

所有感情問題皆建議分手解決
Un 方面我可以幫下手

警察OT 老婆......

分 此post已完

點解會覺得結婚同錢係緊要
結左又離你仲柒

咪唔好結雖 呢啲都要擺上網問
你唔識諗架

721都可以話岩
呢個係咩人

識得有人
依兩個月家庭長期鬧交

唔結…

黑白是良知
黃藍是政見

黑白都分唔清 親戚都唔洗做
已同內地親屬反面

記得要補充埋佢對7.21嘅睇法
公告俾所有親朋戚友知
如果有咩親戚朋友同佢一樣睇法，叫佢哋以後唔好騷擾你，落得清靜

唔好係到問埋啲廢話啦 臨走記得送定大綠帽俾佢呀然後派街坊啦

yo,thats truth

分手啦 un兩下就射 點過世？

做得好

依家唔分遲早都分

我幫你

你會冇哂朋友

分手吧啦，警閪配唔上你
佢地只係狗

睇到我扯到恆哂

俾完綠帽佢帶 再分

屌你老味分啦

岩，樓豬想比狗交足戲咁出力屌就唔好扮撚哂野

唔好做警嫂la,如果感化唔到佢就唔好結婚，因為政見唔同有機會破壞感情，遲早都散嫁

分
勉強無幸福

分手啦，搵個前線手足好過警狗，過街老鼠

搵過第二個 良知問題

鬧多幾次交，佢就會唔耐煩出手打你
覺得佢唔似係咁暴力既人?
果啲毆打市民，睇住黑社會打人仲笑得出既黑警平時睇落都係普通人一個

其實你自己都唔想結

諗下下一代成世抬唔抬得起頭做人？

假膠post都推到咁多版
dllm波台狗

請善用起底功能
唔好再推舊post

唔好意思就算擺得成你個餐應該都無人敢去

3p?

警察ot

留tg？

分手啦，同黑警一齊會有報應

只有叫雞唔畀錢
先會出示委任證

分手啦

警犬係俾人洗晒腦，服從係佢地基本要求，所以明知係錯都要做

上黎連登問你都知大部份人會點搭你啦，心入面你都有答案啦

狠心一時，好過錯足一世！

嗰個已經唔係你未婚夫，係一個人渣

緊係唔好繼續啦

你地會唔會生仔？
你認為你會點教你自己嘅下一代？
你未來老公又會點教自己嘅下一代？
你接唔接受到呢個分歧？
兩公婆自己有問題都算，千祈唔好累到下一代人，求你。

俾綠帽佢戴俾綠帽佢戴俾綠帽佢戴俾綠帽佢戴俾綠帽佢戴

好彩未結

親未婚 早d分

Agger

冇錯